罷工：休班變成休假

宜家林奠個仆街，唔會驚你哋蟻民罷工，係最撚驚佢三萬幾(加大陸軍)嘅打手 罷工/被罷工。

如果有汗出，無糧出，咁無人想do ，罷工。

另一方法，休班popo變成休假popo，去咗長期渡假，要搞一排先可以返工囉。

光復香港
時代革命